IRENE X SEULGI小分隊第一張mini album "Monster"

勁

快啲到六月

逢親叫Monster嘅Kpop歌都係好能高汁

seulrene大發

我準備好啲錢了

係咪公佈左幾多號cb啦？

未啊

bigbang嗰首最好聽。

係 我loop到今時今日 聽唔厭

飲品都係

呢兩條友 一件男人 另一件整容西

呢兩條整容膠又真系似monster黎

老女人仲跳唔跳得郁

關你撚事

我屌撚到你老母個爛臭閪爆廠

周國臀嚟

6月15出

同iz*one同一日